依家係「前線」唔割你班仆街「和理非」蓆

戰又不戰
退又不退
企晒喺到又唔係打

係啊
我分化啊
你哋依班一味剩係識向後跑嘅人
繼續扮有貢獻啦
繼續自我安慰啦
屌你老母！

請文宣set機場做

general meeting

每星期六日1pm

點解唔係日日收工去

講到核彈唔割好偉大咁
做啲幫到手嘅嘢好唔好？

太多偽前線，唔好話唔打，洗唔洗跑到咁快？

好心轉場

機場！機場！機場！

屌你老母 咪走撚左囉
第時後面冇曬人唔好嘈

你呢個post 咪分化割蓆囉Dllm